老婦人對波圖

阿朗回國對比比

美斯對尼馬
阿朗對比比

戰友對決

抽籤嗰班今年擺明係玩嘢，
祖記對巴塞，連續兩年諗住玩到入最終決戰點知都唔成功。
今年直接抽小組賽要佢哋踢

16強又抽到撞晒車

我諗如果繼續，應該會再抽祖記對皇馬

懵丙都知UEFA係尷尬場面製造機

以為有阿婆波睇

80路岩唔岩